大陸又爆啦

今次話無死人

特技黎

見到呢張即刻忍唔到

轉播足球的怪胎，由今晚至17號共有六場波，其中四場係耆英盃，富力打足三場，其中兩場係聯賽，而兩場都有直播，其中一場重係對港會，其它較具吸引力的寶事欠奉，我真想知係以什麼准則來決定播那場波，成日大吹什麼我撜香港足球講到自已點樣關心香港足球，究竟知唔知播呢兩場水準咁低的賽事比觀眾睇到，以為香港足球都係咁既水準，想吸引他們入場睇波都幾難，相反可能有趕客的後果。

佢幾時做左盲反架……

例凝係化工爆炸

人造太陽

一野轟落去

強戰世界